唔開心 。。

覺得自己好廢好無用
Eq又低 做咩都唔掂
唉 好想死咗佢算

same here
但放唔低屋企人

做咩都唔掂 ,係因為你咩都無練
練完十年8年都唔掂先講死

same

咕咕咕

我覺得 我係屋企負累

我都係
但我走，屋企人會好傷心
我唔想佢哋傷心

但我情緒病好嚴重下
我情願做個唔高學歷嘅正常人

真EQ低既人好多時連自己EQ低都唔覺既

樓主應該都係一個會反思同對自己有要求既人

做咩事咁灰心呀

巴打咁錫屋企人，有無都同屋企人商量下呀?

一人計短二人計長~

唔會傾，傾黎只會佢地擔心

所以巴打係有D大事面對咁，但唔想俾屋企人知道?

你都真係好錫佢地，不過你唔開心佢地應該都睇得出，
唔講可能都會擔心架?

無大事，只係單純覺得自己存在係無意義
同帶俾人唔開心
習慣了收埋自己處理

巴打起碼都入黎同樓主分擔分享，都係帶俾人關心，
唔會無意義既~

收埋收埋都好辛苦

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

真係有情緒問題記得要睇醫生。
同朋友家人傾訴都可以，但佢地始終無受過專業訓練，所以最好都係睇醫生。

聽樓主語氣，高學歷似乎反而帶黎左好大既困擾?

好孤獨 好似無人明自己咁
每日好似行屍走肉咁
全日個心情好似低谷咁
嚟緊又勁多midterm
好擔心
最近又成日走堂 走完心情仲差咗
街又唔想出

咪做工程囉

我識d垃圾死mk 中三收皮
做裝修 搵得多過我
好唔鋸

無能力睇私家
政府睇精神科又有紀錄 會影響考政府工..

你唔睇醫生捱唔過今日tim呀，諗乜鬼將來考政府工呀。
分分鐘你屈住走去跳樓仲衰

我都好唔開心

樓主感覺壓力好大，無人明白既感覺真係好差

去上堂壓力好大唔想去，但走左堂唔知發生緊咩事又更大壓力